每1次唔開心個陣睇笑波子都會開心番

佢真係好搞笑哈哈哈哈哈哈哈XD
笑到停5到口
興幸呢個年代有佢

唔明點解咁多人反佢囉
佢地拍唔拍到d咁高質既片

每一日我都一路做功課一路睇笑波子-3-
爽住做功課XDDDDD

yes,就算唔中意點都要睇下啦,如果唔係番到學校水都r唔到同學仔吹

正牙

真心啦
人地笑波子訂閱人數
係連登會員3倍
真係唔知駁咩好

我都甘覺得牙XDDD

人數多就等於好？ 死返大陸做共產黨啦

喺YouTube就係要扮on9先多人睇架
太高質嘅唔會有乜follower